有冇人解答下我

話說我同男朋友一年
但係佢突然唔理我
仲話需要啲時間…
係米啫係要分手

咁睇都多數係 你問你男朋友好過啦